冒住十號波 網民捕獲62歲發哥街上幫手執樹枝

十號風球下，唔使返工唔使返學，你會選擇留喺屋企留意風暴消息？抑或約埋幾隻雀友決戰四方城？

今朝颱風「天鴿」襲港，各區錄得嚴重水浸，大樹倒塌報告。強風肆虐下，莫講話身處戶外有危險，即使留喺屋企都唔安全。不過偏偏有人大無畏，喺風雨飄搖嘅時刻，冒住強風大雨，幫手清理路面，移走塌樹，呢個人，就係發哥周潤發。
今日下晝約兩點，有網民喺IG中，就貼上合照，話自己喺十號風球下，喺窩打老道巧遇發哥喺街上幫手鋸樹，網民仲叫發哥小心啲。相中所見，家住窩打老道附近嘅發哥，戴住黑色帽，着住黑色風褸，今次同網民影相，就罕有冇拎電話，反而係由網民拎住電話Selfie。而該網民事後隨即delete合照。
發哥事後回應《蘋果》指自己當時坐車返緊屋企途中。發哥表示：「見到條馬路有冧樹，所以咪落車幫手執走樹枝，等大家可以行到。」發哥指自己剛從加拿大拍完電影《無雙》，現時正留港休息。

十號風球高掛下，今日下晝，有網民喺IG貼出同發哥嘅合照。 (網上圖片)

原來屋企喺窩打老道附近嘅發哥，見路上有大樹被強風吹倒，幫手鋸樹。 (網上圖片)

廢你老母

佢係咪真係想選特首

做啲野高質過啲政客咁多

好撚假
咁危險就咪撚出啦

留名睇連登仔話人造作

搏乜姐

點呀傻閪
打風吹撚走左你個閪腦?

佢做乜鳩

諗起黨主席潮文

發哥真係好撚高質
成日行山都撞到佢

好貼地

估唔到執下樹枝都要比連登仔屌

班賤種出世冇老豆冇老母，唔死冇用想刷存在感

好撚型

廢老？知唔知佢有幾錢身家呀？

順便幫下我地邨

點解又咁岩見到佢

所以點解人地咁成功係有原因
連登仔 ： 我無錢收點解要做 你咁叻幫我鋸埋啦
公屋仔改不了吃屎 基因問題

到底要做d咩先唔洗比連登仔屌

無論咩原因....我都覺得佢咁做只係因為發哥真係出於香港人以前果種人情味...

發哥好有真獅子山精神

前面條友咁似正常樣

呢啲假膠唔使理啦，直接block 啦

On9老野
一陣有咩事又要人救你

乜撚都唔好做 最好就一出世就即刻夭折 係咁死就唔會有位比連登仔屌

發哥
連登真係好多反社會毒撚

扮哂野
正常人好地地會唔會落街執？
假到佢

假膠激進撚全面進場

屌你老味,D廢老冇野做又唔識用電腦,無所事事
咁樣都要比人吹奏??

一到暑假好多垃圾出沒刷存在感

唔知幾多億身家都可以比人叫廢老

你老母

駛撚理嗰班垃圾廢柴失敗者

Respect

me too

發哥事後回應《蘋果》指自己當時坐車返緊屋企途中。發哥表示：「見到條馬路有冧樹，所以咪落車幫手執走樹枝，等大家可以行到。」

點解咁多人唔睇內文 行過見到先幫

連登搞咩越整越多假膠小學雞

樓上個啲話人廢老 得閒冇嘢做 造作 個啲柒頭
小學畢咗業未 腦部都未發育就係到廢噏

仲要冇仔冇女死後佢話係捐身家

點解咁都有得屌

發哥洗撚同你搏出位扮好人咩

一到暑假成班小班學

高質港人

以佢今時今日嘅地方竟然問佢搏咩佢有咩係冇㗎